## intent:number_of_subscriber
- Wie viele Abonnenten hat mein Kanal auf Youtube?
- Darf ich wissen, wie hoch meine aktuelle Abonnentenzahl ist?
- Wie viele Abonnenten habe ich gerade?

## intent:thanks
- ich danke dir sehr
- Vielen Dank
- Dankeschön

## intent:greet
- hey
- hallo
- hi
- Guten Morgen
- Guten Abend
- Guten Tag
- Hallo
- Hello

## intent:goodbye
- tschüss
- bis dann
- bis zum nächsten Mal
- ciao
- cu
- Bye
- Byebye
- machs gut

## intent:affirm
- ja
- joah
- jap
- yep
- jaaaa
- Ja
- ok
- ja bitte
- gerne
- gerne mehr
- erzähl mir mehr darüber
- weitermachen
- klar
- go
- logo

## intent:deny
- ne
- nein
- nö
- nicht
- nee
- Nein
- neeeee
- nein danke
- nein fürs erste nicht
- nicht fürs erste

## intent:mood_great
- gut
- alles klar
- läuft
- mir geht's gut
- geht gut
- klasse
- mir geht's super

## intent:mood_unhappy
- mir geht's nicht so gut
- mir geht's schlecht
- nciht gut
- garnicht gut
- ich bin traurig

## intent:bot_challenge
- Wer bist Du?
- wie heißt Du?
- was bist Du?
- was ist ein Chatbot?
- Wer ist Sonne?
- wie ist Dein Name?
- wer bis du?

## intent:what_name
- Wie heißen Sie?
- Sag mir deinen Namen
- wie jeder dich nennt
- Dürfte ich deinen Namen wissen
